你常說愛不變 說完吻我的臉

仍可吵也未必禍 噤聲更坎坷
瞞著我 胡混過 成就我心魔
記得當天初見 緣份沒法避
情訂電影院 收起票尾

時光匆歲月飛逝 雛菊已枯萎
情盡了 緣盡了 無奈卻未心死
直到分別我方想到 曾立誓要不捨不棄
離場後至知 曾刻骨更能憶記

你常說愛不變 說完吻我的臉
想繼續共你 走在起點
行到天也荒都兩手牽
擁著你會安眠 我和你渡過百般考驗
無奈這收場 不可以避免

而頃刻我便心亂 愛未能自願
情未泯 仍在滲 無力撇下依戀
縱使當夜我多繾綣 連場大雨風中兜轉
毋忘舊記憶 情絲揮劍難斬斷

你曾說永不變 說完吻我的臉
想結伴共你 到達終點
行到天也荒都兩手牽
擁著你會安眠 我和你渡過百般考驗
無奈這收場 不可以避免

想和你再糾纏 想和你再通電
想最後共你 化做輕煙
行到天際邊步入伊甸
怎料到這一天 傷痕教你我別再見面
然後天轉晴 甘心再被騙

歌名：傷痕